［02-01-2019］股市直擊+波神信眾區

D7J

回到過去可以嗎

重見31000好嗎？

新一年合埋眼叫
10078

有無傳...

又bj 點攪呀....

回到過去嘛
而家開始又要再跌幾千點
好似係

4C refund ar yau say up

冇野講了

輕鬆夾左一百點

排個450+1 先,無就唔撚玩

吹撚漲

開門紅

即啪 咩事

嘩........

玩撚完

咩事去左25011 ...

FAT FINGER

嗚呀

幾秒隊4舊抽返3舊..

HHI先大撚獲..

穿哂底

果然我唔岩玩期指

好彩有set cut loss

你果下應該係極速cut jor ...

個下之前已經cut

sp少少27先

又穿DL

Ka siu
想同老母做身體檢查有咩好介紹

你聽鑼鼓響一遍 聲聲送舊年

啲價闊到
btw 我都掛左
成交到就又搞掂一set

架仔國d網速真唔錯....

CLS
rb 一棍落

好彩頭先跌5毛時唔貪心食左先

醫院比較好
桌健都ok
但check 咩？

老人檢查
有無套餐推介 ？

唔多知e d 呀
但真係建議你去政府個check 大腸

今日941正呀

HHI彈都唔彈..無得救了

食24900-25099牛？

派錢咁

我已經用左勁少按
大概係平時一半
已經夠我target

會
就係諗住去check腸
順手做埋其他檢查

5仔跌得好
下星期一月供
跌多啲
手足幫幫手

我重等佢隊多下先sp

已食

跌夠未呀 想搏短線彈呀喂

新一年合埋眼叫

死唔眼閉嘅case其實唔多

27 -4%
玩少少先

D7PCBC

今日上返10k ho ng ho
我想再開多啲上面

12月數據咁好都

星期五偷步跑左啦

少年你太年輕

史卓豐呢條契弟D走位真係幾撚衰下......琴日大籐王咁撚樣都冇Q.....

refund la dllm...yau say up

琴日阿蔡條線威到盡

今日又開左一手gs
竟然又成交到

收條三寶......幾條重心四重分別俾非凡品味 傳奇 仲有真先生湯哂......全部三重彩返黎.......翠湖飛鷹輸win贏P......唔係條三寶琴日食左屎了

度十次都唔會度到真先生

非凡品味初出開始買 比紅駿之星殺pq

而家牙蔡手新馬開始黎
放阿奠上去正常發揮就贏得

maggie

12月 1月 一向都係蔡廐發力時間

我明

太忙Miss咗

星期日傑彩繽紛上次89蚊P跑第4俾左大啖屎我食今次得返15-20蚊P.....想屎......

都要供架..20蚊好過無

rb

3典

倉已加

call張過夜

break DL ok?

我等多1,2日先

由係時候賭下丁
今日1630前國期上得返9900
我切丁

無得救架喇腳指

日日精彩+13
新力架拉到咁真係當評磅員盲

郭能食屎狗黎

首日黑盤，今年GG

全哥表示no problem 聽聞本身都想跑4歲系列

肉房同啲油惨到呢

maggie ho scary

典算

今晚是咪要千跌

25000

算好硬啦...maggie is falling down...

因為今朝跌左先丫嘛

250都g 埋

Maggie